今年歐聯係咪最多嘢令人驚訝嘅一年?

2場都輸5比1 拜仁2回合10:2阿記

首回合輸巴黎4:0巴塞6:1史無前例反勝

曼城2回合6:6摩納哥 輸作客入球出局

李城入8強

其實邊忽令人驚訝呀

預咗阿記會比拜仁大炒啦

預咗巴塞會黑啦

預咗哥迪奧拿見底啦

預咗李城係逼宮啦

利申:阿+巴

哥迪奧拿第一次帶隊入唔到4強

雙重球迷

見底喇
繼續同巴禾你含我含啦
卡巴尼路 柏帥當年寧願唔再棄用祖赫特都唔出佢呀
哥帥而家要當佢寶

又唔係同一聯賽
歐聯碰頭咪支持阿記囉
碰到嘅話

駁吾刀

同高拉互含就真，大戰仲出件廢老左閘黎踢中堅，結果輸三球都關佢事

抵撚死啦
閘唔買人

頭兩隊係全盛疤同拜 仲要被吹捧為世界級名帥 入4強真係都應該啦下話 但佢帶拜狗 前一年軒師帶到拎冠軍 佢一上任放棄晒拜仁自己優點 係要打佢果隻猜波 lahm打防中果排真係痴左線 雖然唔差 但完全晒左lahm同Martinez 帶拜連續3年比3隊西甲隊炒 好難幫佢 仲要今季一帶鏝 雖然唔係歐洲最top 但人腳係英超都係最top果隻 咁都比摩洛哥入左6球 16強出局 咁都唔關佢事真係盲撐啦

利申：其他人帶全盛疤一定冇佢咁勁 始終佢既戰術同理念始終最岩全盛疤 可以將全盛疤發揮到最勁 但帶其他果啲真係水份高 呃飯食

哥狗啲死忠躝番入老母個西好耐了 季初鏝城連勝仲有一大班出黎護主

第三年對馬體唔算被炒嘅，曼城比起曼車算唔算人腳最top見仁見智，不過我都覺佢拜對皇兩回合有問題，仲有曼城16強出局，聯賽落後車十分唔合格，睇埋佢足總盃最後點

鏝前場人腳真係最top
係中後場佢唔執，淨係買個石頭

佢有洗錢買中後場不過買左D 垃圾返黎....石頭 & 黃大仙

曼城而家得番 聯賽亞軍 足總盃冠軍兩個目標

阿+疤真係賤種之霸
當年阿比疤狗咁樣逼害法

你=中共+本土派fans

利申 阿 永遠最憎恨球隊一定係賤種疤狗

一定係伊斯坦布奇蹟個年

Sorry

我係熱+阿+車，好睇米得

馬體會好似破紀錄連續第四年入8強

曼聯呢

我曼伊巴咁霸氣緊係打霸氣盃 歐聯呢d盃仔wfc

好波 雲加又嬴